今日你地投左票未呀？

投票，不了

屌佢老母， 都冇靚籽舜同bill bill 投既

投票結果又冇認受性，投票，不了

有得打飛機

諗緊投邊個好, 有咩建議?